唔該大家唔好再開冷氣了！

地球已經好熱 請大家忍耐一下

不要開冷氣

地球涼返大家都有好處！

多謝合作

心靜自然涼 謝謝！

一人做一步 地球更涼快

你出少幾個呢個垃圾post，省返server房處理你既垃圾信息既能源，已經開到半粒鐘冷氣。

當然你係呢個地球消失埋會更好

收皮啦 垃圾

唔開冷氣唔洗交電費tim
一陣濕疹發作醫藥費都貴過電費
幾大都開行佢
唔順招就cut我電囉

冷靜一點

推

On9 全世界開冷氣唔好關窗咪得囉

你唔撚向大商場寫字樓呼籲吓先?

我有

Ok 開暖氣

本身無開，見到呢個post而家開